住過李國賢堂，你問我答

Year 1有住過Skylee

有乜潛規則？

比人點仙法

有冇比人滴蠟？

塊面有冇起粒粒

Hall o有咩環節？

好多ga wor 無堂上要去睇波咁囉

無

無喎

有冇真。基佬

垃圾 冇體驗過傳統咪撚話你係sky lee出黎得唔得
呀豬呀狗都扮曬係

有架，點會冇

講下hall o

係唔係會俾人用鳩頭拍鳩你嗰頭架？

咪日日比人鬧咁囉

冇喎 係7樓先會咁on9

Sky lee咩色呀

有無博盡
有無無悔

識唔識KK Wong同John Tse?

L e l e l e e
We are Simon ky lee

有冇hall g

冇搏盡 有無悔

呢的skylee 好似真係冇聽過有

而家係咪仲係唔過2要quit
有無執行過

係呀 大把唔夠人gpa要quit啦

當時有冇俾人蝦
俾人蝦有冇諗過反抗？

咁你都講得出口

有未去到比人蝦嘅
肢體碰撞下咁姐 未試過玩蠟同JJ

manager叫咩名 男定女 靚唔靚

入樓有冇儀式?

覺得riccians champ d定skyers champ d

有樣野叫升仙囉，姐係過完哂一個月o camp，附合哂條件啦，就比你升仙，好似紀律部隊軍操咁

家陣有無附加鳩長呢個條件？

有冇諗過班人生教練有咩資格指指點點呢？

咁你住左幾耐
有無仙過人

正經問，鳩拍頭事件，官方答案無欺凌，信唔信？

有，不過諗唔到

住左一年之後就無住啦，冇機會做人生教練

SJC，SKY，兩個官方聲明，邊個睇個樣較為貼近現實？

個人覺得純粹班友真係玩得太on9
不嬲出pool都會有d所謂慶祝既 叫"做人"
上惠康車係做人
Fing jj都係做人 (只限7樓)

對sky on99又扮係傳統hall有咩睇法？

點解揀Sky,夠近？

有冇聽過早幾屆Hall 莊五年仙然後被discon？

以前做BB仔時，老豆老母已經搬上過好多次惠康車嘅新仔，可否豁免？

點睇大學堂

承上題，有坐埋百佳車經驗嘅新仔，可否即時屍鳩果班只係坐過惠康車嘅濕鳩？

冇，因為鳩短都fing得

鳩短，語言好難簡單解釋，同埋FING起上嚟有困難，可否申請豁免？

懷疑sjc係真欺凌 sky係太on9仲有有相有片
個聲明又1999 自製關公災難

承上題，FING還FING，做乜要旁邊有人壓住被鳩拍頭嘅新仔？新仔一般願意鳩拍頭？

大O識有人住，臨deadline求其報間

冇，除左遠

有啦，讀dental打softball ga

點解滴蠟果單，相片顯示事主無被人壓住，叫真欺凌。

但鳩拍果單，事主被人壓住，叫太ON9？

乜sky係傳統hall咩原來

滴爉有相個單都係sky架喎

Sjc滴爉從來都無相流出喎ching

衰喇，攪錯晒，咁我可以點算

承上題，我可以接受滴蠟同鳩拍頭，但如果我反擊，後果會點？

d人好中意講自己係喎

承上題，如果老豆老母問，做乜你要俾人鳩拍頭同滴蠟，家陣成堆親朋好友打嚟問片相中人係咪我果仔時，老豆老母應該點答？

條友真係名震hall界，尉為一時佳話
而家係咪retake？又聽有人講話入左shitty sport?

江湖規矩，玩就咪撚拍片

我個仔經歷緊大仙嘅磨練同導
第日一定出人頭地 成為社會嘅棟樑

冇得反擊架喎，反唔反都係咁

2樓傳統黎，但我明你講咩，因為果單最後真係打撚左大架，個感覺上係欺凌少少既

話係移花接木

Ocamp有無d你有人無嘅野玩 剩係比人鬧你講曬啦

有無食到女

利申 住過3年hku hall

你咩色hall先 但其實hall o大部分都係個d架啦

真係唔知，淨係知discon左

沙宣道 咁總有d活動唔係d mo之類個d人人有嘅活動架啦

承呢題，如果老豆老母問，喂，點解人哋滴蠟間呵會停鳩啲滴人嘅濕鳩，仲會出嚴正聲明，還人地一個公道。點解你又係被人滴蠟，怎至鳩拍頭，坐埋惠康車，點解最後聲明係無任何欺凌？係咪用咗特制蠟燭？邊隻牌子？

講真局內人玩係唔會覺欺凌 你估個班大仙真係惡曬咩 你係真係有唔妥就自然唔會返去 就算低year都一樣有人權 人地比人玩嗰個都未出聲 你班道德塔利班 至於sjc果個係講到明覺得自己比人欺凌 咁就唔同 完全係另一件事

利申預左比人屌

記住呢個諗法，入官場有幫助。

當中國共產黨要喺香港夾硬實行任何嘢時，只要有香港人唔出聲，你出聲，就變成道德塔利班。

雨革係道德塔利班，魚蛋又係，六四又係，李波又係，李旺陽又係

其他人鬼知咩，我呢邊無犯錯，係咪

其實如果單嘢唔係發生響大學生
而係發生響689到
689用碌撚打鳩人
仲會唔會有人支持鳩打行為 話係咩令統文化，話咩局內人玩就冇問題？

利申 預左比人屌

屌，緊係支持，即成立十鳩幾個小姐，同唔角度去分析鳩拍頭嘅意義喺邊。

我無講過我條鳩喺唔識Fing，鳩拍頭亦唔係唔應該。

升仙有無借d義食女

其實有乜關公災難？正常都係簡單咁淡化件事
反正點講都有人唔滿意
sjc 咁當事人都話有欺凌當然要割蓆啦, 兩者根本好唔同

689同林鄭玩鳩拍面你會唔會幫佢出頭呀咁？

如果佢係拍你個仔塊面？

唔會 所以我冇幫班fing j 仔

鬧合理野定點

真係欺凌一定打鳩佢 發過惡啲人唔敢咁離譜

承上題，如果689鳩拍你個仔／你老母塊面，即時抽中你居屋申請，又點睇？

問返老豆老母點解同一間學校同一科畢業, 人地有老豆送樓送車, 點解自己乜都無, 係咪畢業張cert 特制

鳩野多

佢講話唔係欺凌，咁係咁咩又無講
之後呢種行為如果唔係欺凌，呢個界線接唔接受
為誤會而道歉，咁個行為本身洗唔洗道歉先

食唔到

住hall令到你學到咩嘢？人生有咩啓發？

其實係唔係欺凌, 都depends on俾人玩果個嘅感覺姐

講埋係咩好容易講多錯多
界線接唔接受都好難評論, 好似有條友鍾意溝暗瘡肥婆
好難話支持鼓勵佢溝暗瘡肥婆

為誤會而道歉即係無為本身行為道歉
呢d 只係慣常客氣寫法

唔好成日用如果xxx鳩拍你會點去做比喻
俾個唔識嘅人拍 就梗係鳩都剪斷佢啦
但同一班日日夜夜對住 食飯睇波都一齊嘅人玩又點同
男校 女校果陣玩happy con 當眾掀裙米一樣性質

子華表示:

你又知林鄭同689唔熟？
我就唔信佢地玩鳩拍你地會公開支持話係傳統文化

升仙唔洗比玩JJ? 利申住過一間入樓有儀式 要比人玩J
btw你過完hall o應該改哂口唔會叫hall o做ocamp嫁喇喎

點解唔繼續住？

Hall O詳細內容係咩

人地講緊689鳩拍你個仔喎
就算689鳩拍林鄭 如果林鄭覺得佢同689好熟 熟到咁玩都冇所謂 咁我都唔會覺得反對
問題就係子非魚 安知魚之樂
sjc係當事人出聲覺得被欺凌
skylee幾件事曝光之後 全部人幾乎一面倒指摘佢地
如果當事人係覺得被侮辱 點解唔趁機出面話鳩玩佢嘅人 為自己出啖氣
唔好話係因為hall叫佢地唔好出聲
我唔信一個心智健全嘅人會為左一個hall位俾人欺凌都唔出聲

On9 wasting my time

垃圾野

大把人唔過2